1. Як можна створити рядок у JavaScript?
Рядок можна створити так : 
let/const name = ""/''/`` 

2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?
Різниці між першими рядками немає,  а от косі рядки можуть вивести строку з "включенням" функцій або змінних 

3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?
треба їх просто порівняти і вивести в консоль результати порівнянні  і , в залежності , тру це чи фолс , робити висновки .

4. Що повертає Date.now()?
Воно повертає к-ть мілісекунд , яка пройшла від 01.01.1970

5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?
Date.now() повертає к-ть мілісекунд , яка пройшла від 01.01.1970 , а Date() - уе просто загальна функція , до якої ми звертаємося ,щоб отримати чи то дату , чи то рік , номер місяця (від 0 до 11) , номер дня місяця ( від 1 до 31 ) і т.п. 